想搵隻哥基女配種

想搵隻哥基女，我隻哥基仔歲半，有意tg我

你唔用套咪得囉

自己配啦

問你老母咪得囉

唔用套入你呀？

同你？

原來你會咁做架

你隻哥基外國import？
點解你覺得你要幫佢留種？

點分？